家人藍絲 / 認識藍絲 / 想減少藍絲數目 的人 請幫忙

家人藍絲 / 認識藍絲 / 想減少藍絲數目 的人 請幫忙

藍絲 如果唔覺得中國有問題 或 香港政府有問題
所以警察幾暴力都唔會令佢地同情抗爭者
重點是減低他們對中國和香港政府的認同

-------------------------------------------------

請下載使用 (電腦更方便)

-------------------------------------------------
中國及共產黨 folder
-收錄 反擊五毛圖 30多幅
-收錄 人民貧窮 政府浪費 貪污 共產黨黑歷史 圖文

常見問題反駁folder
-反駁: 港東江水
-反駁: 港香港糧食全靠中國
-香港问题的来龙去脉都在这几句话里
-反駁: 港兒，你媽到底欠了你什麼，8問香港
-反駁: 香港是中國的
-反駁: 英國治港時都無普選
-反駁: 如果係美國晨早開槍鎮壓啦
-反駁: 美國總統也不是一人一票選出
-反駁: 學生收錢搞事

示威者folder
-解釋為何香港人要示威 圖文一批
(見到藍絲鬧示威者 就用呢度D圖文反駁)
(係藍PAGE COMMENT 區放呢度D圖文 )

社會各界同時訴求folder
-你後生就係原罪,父母親戚唔會信你的,必要時搬出社會各界/專業人仕支持示威的事實

藍絲folder
-少量藍絲醜態, 或許能令一些重視面皮的人否認是一夥的?

謠言及反駁folder
-反駁:白衣女子有沒有懷孕
-反駁:布袋彈
-反駁:鉗斷手指
-其他OUTDATED的反駁.....唉, 保皇日日造謠, 永遠收集唔哂

警暴及其他醜惡行為folder
-砌生豬肉
-濫捕
-醜惡一面
-警暴影片 (都是較舊的, 強調: 在示威者變激進之前, 警方已經非常暴力)

逃犯條例folder
-還有人在乎嗎?

沙田衝突folder
元朗恐襲folder

香港政府失敗folder 一大批圖文
-150 問題
-Carrie Lam
-保皇醜惡
-基建 工程類
-廢官
-施政失誤
-染紅
-浪費公帑
-無法無天
-------------------------------------------------

請下載使用 (電腦更方便)
-------------------------------------------------

對真人:

當時事新聞咁逐樣逐樣問佢地, 問到佢地對共產黨的信心動搖, 質疑香港政權

咁先至有 深藍變淺藍 淺藍變中立 中立變淺黃 的機會

擊破謠言 (如成功令佢承認信錯一則謠言,請馬上質疑其消息來源,並咬定對方一直接收大量謠言 )

-------------------------------------------------

對外 (例如facebook pages)

去一些多藍絲的PAGE 用對應圖文反駁五毛COMMENT / 自己開新COMMENT

有了GOOGLE DRIVE 的圖文很方便 (電腦更快) (手機COPY TXT 會慢一點, 但快過手打)

目的不是令五毛服輸 (不可能的)
目的是令無知者看到示威原因和各種真相, 減低藍PAGE的污染力

唔準話無用! 仲有好多同路人! 我係藍PAGE 留COMMENT 都有同路人 努力加LIKE
-------------------------------------------------
自己親人自己救 救得一個得一個

唔洗救/太難救 就去藍PAGE 做野
-------------------------------------------------

增加同路人!

動搖敵人!

救得一個得一個!

一小部份:

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

多謝您。

自推

好文要推

721 811

好有用，推

懶人包
全民鍵戰

多謝貢獻!

自己都睇下，掃下盲

已記

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

推爆

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

好有心推

唔該曬

Push

有心推
之後有新既文宣會唔會可以一齊加入去?

不打算包括呼籲類文宣
已有大量人提供

我收集 和藍絲對話的材料

打算包括 澄清事實系列
警察殘暴真相
政府出賣港人等等
支持示威者而又有感染力的圖文也可以

針對同溫層的材料不用了

好汁都不得了

無人睇？

雪中送炭

幫樓主推

唔覺得有用，因為試過
但係都幫你推

有無用唔知，推咗先

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

好多文宣可以用，唔該晒

感謝整理資料

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

藍：示威者一定係收美國錢

我：係就好，中共咁多錢，比多一倍錢，運動一早完咗啦

幫手推and share!

要推, 覺得香港人要覺醒, 藍絲都係可能有救, 幫大家嗌交時永遠處於上風❤️

巴打我做緊類似嘅嘢。

反駁藍絲資料庫成立40日，大家估下有幾多人睇過？

Push back